小英即將狂勝接近300萬票，係咪時候考慮竹移民台灣？

香港都變成蝗港，台灣是唯一希望

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

你咪害台灣

希望佢贏咗之後好好咁對係台灣嘅手足啦
手足多謝你地

點解？

希望比香港人過去啦

你去到即係新移民
然後仲有一堆口裡愛國既人會去

久而久當地人都會變得好唔鐘意香港人

相見好 同住難

而且成日一有事就走佬 呢種咁自私既支那DNA係咪應該要改一改

反共去台灣啱呀

咪撚比藍屍狗同黑警去，只比黃絲去

台灣都有好多奶共狗架

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

我身邊多左人想移民 但無人想去台灣 亦無人移去過

但上連登 d人除左台灣 好少想移民其他地方

羊群效應？

搵蕭生 佢有移民服務

感覺台灣d藍c 係真心支持條魚 至少真係行出黎

香港d藍絲 比＄有時都唔出 去投票果d 幾多掌心雷同種票

出去都懶 ～～真正藍屍

唔去台灣唔撚通移去支那咩

咪過去點醒台灣人囉

港台一家親，係唔同的，台灣人都鍾意香港黃絲們

燒山係台灣開餐廳佢幫好多去左台灣d兄弟，我都想過去

依家班後生 打機同台仔由細打到大
共實好快適應台灣文化

除左香港你個世界得 台灣同支那？

對香港人黎講主要係文化接近 要適應最易

有能力咪過

屌你老母 咁多手足付出咁大代價 你拍拍屎忽走撚咗去

你講香港巴打？

自己香港自己救

唔明點解要移民 當日小英已經講左唔可以用難民法黎接應香港人 因為台灣憲法都話我地係中華民國人
但係我地當年既民國戶籍俾小英燒咗

唔好搞到香港人形象變成大陸蝗咁
因住累埋流亡義士

講笑咩冇父幹 何來150萬
個個蕭生hku咩

屌你老母已經好多巴絲過左去啦

有五百萬啊

150萬 求其做幾年野....

由 80後開始
到00後大陸驚興起先少左
以前不嬲台港澳一齊玩 個個都識幾句台語

邊個叫你一嚟就話移民？
讀書，返下冇人做嘅工先啦
睇下住唔住得慣

有返存款移民已經要感恩

當你3皮 已經高過中位數啦
儲得幾多錢個月交租家用車費飯錢學費都得番勁少

咪傻啦 自己屋企搞唔好就去人哋屋企攞甜頭 你咁樣同大陸人有咩分別

成班垃圾去人地國家可以做乜

連登仔邊有道德嫁

咁樣好唔人道，香港人比港共黑警咁迫害都唔理？

我有

4年後又走去邊！？

500萬共狗？

台灣平吖嘛，但真係冇想像中咁好囉，去退休少少錢摵下就爽，做野真係唔多掂。

都係愛香港

你好彩有家底者

真香港人堅守香港

你移唔係問題 麻煩你開公司 帶香港的服務去台灣 你要對人地有幫助

屋企人已經講明香港好唔掂既話就會即過台灣

Yes, 我都打算過去兩年睇下乜環景，蝗港玩撚完架啦

有投資架啦

帶埋兩個廢老去污染人地地方真係不了，簽衰仔紙著草可以諗下

飛機/戰機維修中心需要你.航太事業需要你.

祝手足一路順風

1）香港人憎新移民係因為佢哋落嚟搶資源。點解新移民一定會比人憎？

2）世界上得支那人會移民？
點解移民係自私嘅支那DNA?

係你太戇鳩定我太認真？

睇清楚成段野 唔係唔理 係唔可以用難民法 如果係越南人就可以用難民法 但係本國國民係不適用難民法

根本唔洗咁驚手足被遣返 要搞 一早搞
台灣手足擔心冇錢食飯多過被遣返啦

邊度D 樓有潛力? 想買番幾間炒

去整f35

其實好似陳刀咁，投資移民但又返香港做嘢

兩邊都有得投票

即刻移民 即走

咪on9 緊係考慮反攻大陸

你要走咪走 我要留係香港戰至最後
生於斯 長於斯

唔守護香港 你走去台灣避難？

你有無諗過去左台灣可以幫果邊d手足？
燒山都做緊

啱

我已經諗緊到時我會帶大量台灣貨返香港幫黃店

美國先係移民大國

我有能力實幫嫁
有時諗自己都係平凡人 長命都冇用
有得簡 換d命比蕭生幫香港仲有用

我去過台灣 但我反而覺得外國容易適應d

發覺外國好多制度上同香港都相似

反而唔習慣台灣太多電單車 而且左軚

最大問題應該係普通話

覺得好中國 怕會好多繁文縟節野

點解一定係污染人地地方？你估香港人個個好似支蝗咁黎香港只係想攞著數

大家都應該諗下將來

香港係我地嘅家, 我地一定會羸,
之後要好好接返手足回家,
不過未嬴之前,
請手足好好咁係台灣養精蓄銳,
我地一定會令你地光耀咁返嚟

人地本身就黑白人咁多年 仲有原居民印地安

即係佢地本身係新移民 咁已經好大唔同啦個起點

而且人地有冇咁大資源問題先？ 會唔會比新移民大幅影響佢地就業同經濟物價等等先？ （雖然而家有 支那炒貴晒佢地d樓 低價搶晒d低要求職位）

我只係唔想你地咁天真 唔係一齊支持民主自由 一齊反支就代表可以和平相處 當數量一變多既時候就更大可能唔會

我認同巴打觀點，過去台灣可以做貢獻架，香港人見太多支蝗黎香港唔做野攞著數，所以都以為香港人去台灣都好似支蝗咁。

無講話要台灣批大量難民身分過去，我意思係比更簡易資格過去

梗係台中啦平親正

你講果D問題移民局會諗架啦
你估人地係香港咩，無人口、移民政策。
人地民主國家黎架，有政客代表當地居民的利益。
政客會同政府傾Deal。

鍵盤反攻？

如果係少數人因為本身真係鐘意台灣既環境當然唔會構成人地負擔

但而家樓主講緊既係政治因素影響而選擇台灣
係因為覺得香港已經冇得救 所以我先話呢種係自私怕事既支那DNA

當然 人係偽善既

Btw 支那係全球第三大移民輸出國 第一係印度

有出過去旅行都知 差唔多個個國家都有支那town 代表咩？

移你老母

上面都講左，好多手足都走左過去，有乜問題？
過左去可以幫手足架

老左退休 可能都懶得移民la 可能去下旅行仲好

睇港仔個youtube channel

移民同過左去既手足一樣咩？
佢地有得揀咩？

巴打，責任人人都有，唔好只係睇住人地點做，你可以係燒山我都可以，香港唔可以只靠一個燒山

一語中的

又叫人走？？留返低班人等死？

咪撚派膠啦

台灣國語同蝗話好唔同架，我接受到

冇佢咁好毅力hku呢世都唔會入到
有時間都去左打機 自己都知冇意思
蕭生係一種精神
希望佢死後會有人追隨

但係香港已經係蝗港，全部都係共產黨話事，香港只會越來越差

我係外國好多移民左好耐嘅香港朋友

都做緊野幫香港 打算光復香港之後

返香港重建家園 原來你地想建設台灣之後移民去台灣

香港人被蝗迫害緊架，個種迫害係唔會停亦會越走越越離譜，點解唔可以考慮過台灣？

呢啲on9唔洗理啦
擺明借機分化 即使出過去唔係企前線既香港人 都唔會咁無良心開個咁不負責任既post啦

四年後點算

又係將個責任交比其他人

我去過美國加拿大，你咪撚呃人，移左民班廢老10隻有8隻都係藍屍黎，班垃圾唔害香港人已經好好啦

能力愈大 責任愈大 所以我只好分享佢d片

講下都話分化，起我底啦屌你老母，我日日開post屌蝗屌藍屍屌黑狗架，睇你都係碌撚打手熱狗之流

慶祝完 要繼續狙擊TVB
【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

好多支蝗都好勤力做工讀書做生意頂爛事
你憎唔憎佢地？
咪咁戇尻啦

多謝多謝 你要留低班香港手足 好行唔送

^跟著搶工作搶學位逼走小店

我已經搞緊，過到去睇下點幫當地手足

唔會移民 香港是我家

⋯⋯⋯⋯⋯對於普通話唔在行嘅人 分辨唔到咁精密

所以唔覺得有咩大分別

你接受到就去 應該適合你

更多靠攞綜緩，你知唔知超過7成攞綜援唔係香港人係蝗呀？

咁早d移好d 但台灣嘅話幾時去都無乜問題 帶＄去就ok

好多一邊做野一邊呃綜援

你都識講你識果d係廢老

唔好害蕭生啦，佢話e家減產喇，一個月只做一次移民講座

咪係總之一齊為自己為依歸

佢都幾熱心生活 明明都有晒能力退休

真係慾罷不能

蕭生係香港良心😤👍🇭🇰💛

好遺憾唔係佢年代出生
識得欣賞佢果陣佢已經老年...

你若放棄,誰衛我城

誰衛我城？

屌 比你快過我幾十秒

最後一步

你覺得人地實歡迎你？
自己屋企有事唔去保護，走去人地屋企生活。
如果若干年後，台灣好似香港咁比支共迫害，你係咪又走多次？
比啲骨氣好冇？

請問身為中華民國人，點樣申請中華民國護照？

台灣 D 有 D 公司唔用專利軟件，全部用 open source 軟件
用 linux, 用 libreoffice
香港人會唔佰唔識用？

咁你認為移左去美加係廢老多定後生多？對美加有點認識都知果邊藍屍多啦

我都想聽，不過好似唔係燒山做？

我信燒山
佢要玩篤灰好多手足都中招啦
講個信字

人隨唔同年紀做唔同野，佢以前係亞視開天闢地的日子都好精彩，不過我就欣賞佢晚年今時今日所做的貢獻

其實點解走去台灣就代表放棄香港？好多條戰線架巴打

有無人可以答到我？

打仗士兵嗰嗰都咁諗邊個會上戰場？同樣如果個個都好似你咁,就唔會有勇武手足

我都諗左呢個問題好耐而亦有左答案，但我個答案係幾灰唔打算同大家分享，總之各自爬山啦

頂你啦,跟本你一心喺度逃避問題,香港人依半年做咗咁多嘢你睇下區選,而家一句各自爬山一走了之,對唔對得住烈士

傻撚咗個鼻？😂

有38.6%投韓國瑜
4.3%宋楚瑜
咁都去？

冇錢去第到另計

這個只是我個人決定，就好似應唔應該捉鬼咁，有人話應該有人話唔應該。

38.8係投比国民黨。
去的原因係台灣真係講民主自由，現在的台灣唔可能發生721 831呢種事，而香港你認為黑警濫暴會停嗎？港共會好似97年前咁講法治講道理嗎？香港已經無可能回到以前

咁點解唔一開波就移民，要搞咁多野，死左咁多手足先黎走？我係唔會走既，就算將來台灣有政策 for 香港人移民，我都會繼續留係度，我得一個屋企

點解唔批評得？你開得post即係想問人意見,咁依個都係我睇法

邊隻字話唔批評得？

佢最多做埋呢屆，下屆有機會柯P